按照依加政府嘅救市方法，物價只會不斷升 樓價都係

有人話日本係例外，但我認為日本仔物價升唔起係代表佢印得唔夠多

棄用垃圾貨幣

日本唔係升唔起，係借日元買外幣/外國資產，D日元可以都唔係日本流通，